順豐到付英文係咩？

sf dofu

pay on delivery

Collect

pay by receiver

sf c.o.d

UPS

SF fucking

cash on delivery

Pay on strike Freedom

arrive pay

envelope tofu